其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(41)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

恭喜一對新人！
推咗40個post 終於有人出pool

我

1

Weak

使命必達

Lm

未脫單

同時都恭喜樓豬同中出

樓豬tg唔應機！

邊夠你仔仔快

數字巴

我都係

被已讀

我真係add咗

被已讀

在在絲！
辛苦你了 我都係路過咋

分身嚟咖咋

我都係

我都係
剩係回靚仔

仲要辛苦人， 愈描愈黑

乜真係你嚟
你係咪喺tg post 留過

失踨

戀愛的味道

唔怪得 都係收皮先

咁先好玩嘛

等下

留名

係未讀

誰若消失我連痛都不痛

Forever blue tick

又攰又熱

喊左出黎～哈哈

出哂汗tim都先行到

無

女事主潛水了

點解會揾到

你個樓豬都潛左

Welcome

其實我都搵到 不過無hi你

我都想係我的
可惜

你估下

弱者多眠

心底話

男事主:辛苦你啦 你瞓先我幫你擋

樓主好好傾
好似係

新絲打？

有擔帶

冇人知

按此與藍tick 展開激情對話

你班仆街 冤案

女事主上水
男事主潛水

有冇咁易揾

無架啦 你又提唔出證供

一上一落

一前一後

中出

真係你！

係阿

公廁

排隊

樓豬都可以諗定新id

冤有頭 債有主 搵中出啱架啦

幾歲？細過25要出返去 好似係

關我咩事
你id又唔係弱者多眠

Hi cda

毒撚唔識單對單傾

快啲同我一齊付伐佢啦

歡迎歡迎
有咩唔開心，請暢所欲言

仲要踩多腳

細過25 我呢邊

我唔識英文㗎

我係用黎形容我自己咋

所以藍tick 晒我地

我黎幫手

剛剛25 我呢邊

大過25我要哂

咁我走

Below 30 我呢邊

講笑姐 我唔想比人打啊

咪走 我呢邊啊

女事主: 你咁扺錫我幫你擋 留返啲力淨間

我都得架 介紹返 我係在巴

認住佢
偽毒黎

我係nth

Hi, 我叫浩然呀

春春啲ff

樓豬很葡萄？

身經百戰

正啊喂

認住佢 beer pong黎

又好！

都係兩邊都討

你地咩星座，覺得咩星座難相處

水瓶女

啱啱上返水
邊個出左pool

射手

btw冇研究

在在

哦！中出
你個船p上水啦！

男事主：在在絲唔使驚嫁！油禾掩護你你走先
留反黎

佢地ff曬自己出pool

得你真 出pool

晏覺巴原來興靠害

在在唔係不嬲都係個pool出面咩

啪啪在同晏覺

做朋友好夾

跟住你同中出

恭喜在巴

世事都看透了

唔信星座

水瓶即係幾多月

船P煩！

Ling c 佢地屈9我 咪信

我幫春春作埋個動人甜故咋

你咪男事主 扮咩

全世界都出 得你一個無？
被害ff 症

佢仲未知發生咩事

一個就話屈你啫

唔通咁多個都屈你咩

終於有d 睡意，我訓先

天秤
咩星座都易相處

兩個事主上水

女事主: 唔濟呀！點都要一齊 捉住手仔覆！

你同船p煩去船p啦

眾人皆醒 他獨醉

gn

早抖啦

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我同中出係分身
即係打飛機咋

要幸福喔
有空介紹d 比我

我再重新講多次
我只係係船上劈酒姐

咁都係船p煩

佢作得好享受
應該嘴角吞春咁打

你好 我係松柏叔叔
有咩唔開心 做你樹洞

你過啲仔比me就真

包膠

佢唔係作 真心話嚟

可能知但暗裏很享受

你有冇頭髮？無頭髮多數咸濕伯父黎

我要睇

早抖偽毒

男主腳：咁好啦。不能同年同月同日生，都要同年同月同日死。我地一齊頂啦，耶 大團完bbq完結

我只係唔上水幾個鐘引起咁大風波

好啦訓啦

好投入

唔準咁花心

你一講訓仲大風波

我都係岩岩上水，路過諗住食花生
正啊喂

你而家瞓 水洗都唔清

啱啱經歷完

黎 拖叔叔手仔

訓都唔比

在在絲！我都攰啦
大家早抖了 聽朝再戰，舌戰群雄

縮縮 呢條咩泥嫁

陷害我！

你兩個梗係攰啦 連場大戰 依家去打埋下半場

@在巴

笑撚死

一齊瞓啦
件事就會結束嫁啦

聽朝咁耐，今睌再戰！

記得做足安全措施

叔叔條雙截棍

唔好中出了你

無上一陣又爆左
到底邊對出pool

唔做了🤧😪直接瞓著
晚安咁多位大大

bb係無辜㗎

好似講錯野tim，哈哈哈

你攰唔攰熱唔熱呀

啪啪在
晏覺巴

好葡萄

有點攰 但不熱
到底我錯過d 咩

其實啪啪在係到收在幾多兵

這些機會

證明出力唔夠呀

但係跑出只得一個

我撚有 佢地見我真人200磅又毒先恰9我

至少一打
好似係

吹，繼續吹

你兩個鬼馬了
嘖嘖嘖...鬼鬼鼠鼠

大話精在

欺凌呀老師

聽日要返工，留返d 力

拿我講句公道說話啦，在在絕對唔差
今晚男事主就一早瞓左覺既，無上水～

聽日再審 退堂

男女主角走咗即刻靜哂

正式宣佈，偽毒86已升級為現充86
掌聲恭賀
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

老師：講大話係唔啱㗎

賽後報告

你咪係第一部女主角

我係導演

嗱嗱嗱，大將軍1號已上水
已知仲有nth絲

大家仲有無補充？

一個字！掂😍😽
好啦，要瞓了，攰到傻左。明天見

攝影死here

好！走哂！

因為男女主角退堂

鄧佢地開心

咁我接手叫春！

幾時有女

係返去 啪啪啪 呀

好感動
好似睇住自己仔女大

你有春姐啦

真心叫春

睇住佢大 睇住佢壞

交比你啦

你請教下覺巴點溝女

有人搵你啊 樓主

叫啦

學唔黎

用beerpong溝唔到女？

同fd玩左一局之嘛

依家落bar邊會識到女

真心唔知 未試過咁樣識女仔

我都未
落去都係純碎搵個地方坐低吹下水

你開下聲可能得呢

大家水力十足

有自知之明㗎嘛

跌左分未

唔敢再打

屎

抽咗好多水 爽呀！

Down黎玩返先 訓唔著

所以我坐開公園

跌排？

集齊5個組隊啦

我好雷

自己一個會坐
咁有啲fd山長水遠出黎
去清bar坐得舒服啲既

我都係

我都del左

gogogogo
唔怕，一齊雷

等我dl先

又話我

Down緊 有排

跌左，屌

莊唔莊

今晚好精彩

John what

好快升返
C排姐

!!yoyoyo

carry你

好似係

好傷心

冇錯！
希望唔好嚇到事主潛

連登有愛

瞓醒又一條好漢

唔夠人呀

而家低排d 人都勁左，難升過以前
不過都唔難既 好似係

好多你呢啲！以前s牌既人

玩normal咋

對白同畫面好撚match

雷9人

今晚好熱

我dl好啦

呢個賽季係咪開左無幾耐？
見d frd 好多都係去到BC 排

幾個月冇完玩啦

係呀兩星期咋！

captv 高質

Up乜？

啱啱細佬見到我睇又屌鳩我睇captv

幾個月冇玩

我都同新手一樣

唔怪得啦 新開排位睇運氣，d 勁人未升到上去，好彩同你一隊可以carry，唔好彩係對面就gg 了

卡比巴搞掂未

細佬咁燥

samsam

除左講名有冇得用其他野搵人

「on9先睇captv」
屌佢

咁你爆你個個俾佢地add

我真係on9黎
佢d 片好好笑 中晒我既haha point

tg 攪掂啦

跟住啱啱我係打機gp講話輸左，有個男仔話我廢，ex出黎話返佢

Sor唔記得你地有谷

我都係，真係好鳩

個男仔唔識的？

真心笑出黎

識架，但佢on99，平時都係被圍對象

好鐘意佢啲配音

識既都話你，是咪on9。
呢d frd 我唔會想同佢玩 叫佢單機算

豪哥扮女人聲 頭幾次聽笑到傻左

佢成日都要搵位攻擊人
所以我唔同佢玩

Btw幾時打呀 中出同卡比係咪dl左

重可以一人配幾個，痴線

嘩 太耐無入 勁多野送比我

中出已add

唔知佢地個腦諗乜

999999
黎唔黎

好多魔法水間呀體驗卡

Yes i open game??

睇勁多戲

tg me

open 吧

爆得好快
輕輕lm

2

3

4

5

6

7

8

9

10

!食緊麵以為冇人！

準備訓
但好飽

成功十連

送頭

sor

雷了

訓先 你地加油
閃電俠太屈 我又carry 唔到

唔係呀，我話我 死左7次

無雷

食宵夜！！！

我都瞓喇聽日返早！聽日再召集！
愛里已經好叻

死左9次先啱 頂

我要苦練下
脫節幾個月了

唔記得左，你係玩哥德爾個個？

yup

好耐無玩 依家d英咁屈嘅

都幾好呀

都唔知對面啲英有咩技能先慘

一諗起你係有肌肉既卡比獸但用好細粒好瘦既法師就好搞笑

我玩呢隻算最好

些些

紅色個隻！閃電俠新英黎 好撚煩

狐狸嗰隻係乜

Keep it

啊離好耐啦

我淨係識玩2隻英
啊伯加槍女

嗰時仲未有

邊有狐狸
紅色女人？
同啱啱光年個隻一樣，但佢有skin

一齊雷

係咩

愛理？

是咪堇？
下次你打ad一係

係呀！

番夜中呀

可以trytry既
汁頭勁

Hope u a Good night!!

花花我又要玩

又話放假？

啱啱冇射手焗食佢地啲技

怪我

等你dl返一齊玩 光年carry

唔係呀

我最後揀
冇睇到

我都冇睇啱啱 掛住望電腦

咁最衰係你啦

sorly大佬

番埋今晚呀 連番兩晚夜

早晨啊

Morning

今日心情如何

懷住興奮ga心情 說再見了吧

算唔算有好消息先

算掛

你做第一定做最尾？

尾

開返個溝通
就唔好太chur 了
一步步黎返
祝福你

27歲男 單身
徵女友

早晨呀

早晨花生

揀我

早晨花生巴

文迪早晨
心情好番未

早晨nth絲
扮工加油

未啦

依家係平靜的低潮

平靜既低潮最唔開心

唔係唔開心

係開唔到心

hi all

我認真工作架
花生巴happy holiday!!!

咁早

返工

冇野做到
祝你快啲離開呢個期

中出

okay聽住先
開心食個金拱門先

中出都5.5day？

花生

收工鳥？

番六日唔撚易

Yeah

已經界左金拱門

fk that

好健康
其實我係想要佢杯熱朱古力
同諗唔到食咩

有街出

大快活

咁佢杯熱朱又真係幾好飲既

你認錯人喇

其實早一星期前有可能離開到

識咗個女仔幾好傾
佢幾主動

後尾因為一啲誤會
佢冷卻了
咁我就...嗯

冇緣份係咁

花生收工

咩誤會呀

唔知有冇金拱門朱古力粉賣

中出咁早

廿四小時有人

沙爹牛啦

以上食物，都係大快活大家樂餐牌

誤會解開唔到？

seed

嗨seed絲

應該有既，佢d 熱朱好似咪又係吉百利

花花你都咁早

唔係度度都好食

Sleep is for the weak

買起金拱門佢

根本成班做24小時金拱門

唔好要求咁多喇

我都買過吉百利但沖出黎好似唔同味

多謝中出

你買起佢
我黎飲

@數字巴

你聽我解釋先啦.jpg

連金拱門都食唔起
點買

數巴好似是翠華牙

食屎啦你

同跟隊

所以先寧願食金拱門

可以收購埋

緣份

可唔可以送多份外賣， 唔想落床

依家早餐都冇錢食呀

飲罐咖啡咋

機場巴士幾個大陸女人高談闊論
聽住歌都頂唔到

點解咁慘

我都返工

I am weak

可能上到機就唱埋歌㗎喇

貧困人士
等待你的救援

俾屎你食

我只是路過的假面毒撚

冇啲愛心

毒撚只係你既面具
所以你唔是毒撚

搵你個樓豬救濟你啦

你買起金拱門就可以日日有早餐食啦

等我都沖涼落街食野先

樓主食肉獸

點會分啲俾我

我落街食早餐， 一陣影相俾你睇

早啊

早

唔想返工

41了春

門門今人好啲未

訓醒仲係好飽

食咗咩

返緊了

琴晚食左9點半雞煲 食足兩個鐘

我前日同學團購放題
由五點半食到十點

間野啲蝦好得

好左好多啦
至少個人無咁攰了
可能都係病住仲無訓成日所以先攰成咁

好擔心你啊悶悶豬

求介紹
點樣五點半食到十點
呢d 野我食一兩個鐘已經夠

無事嘅
我大限未到嘅

仲要得我準時到

食下野吹下水好快完
瓊華中心7樓
250咋

你知我好上心你架

依家好少出旺角
多人到仆街
好似長期迫緊地鐵咁

呢單野堅打擊

幸好同女方大家都係初部有好感
未放太多感情
冇咁傷

冇計
這就是旺角

女既野 心態最重要佛系

我都擔心你㗎

最慘係我係佛系心態

你地當我fuck 閪呢

又唔搵我

早晨
好眼訓

早晨

我都覺得呢單野你有點無辜辜
其實愛情都係兩個人嘅事呢....

所以尋晚同fd傾完我都覺得自己真係幾佛系

我有講早晨㗎

別人的說話佢信了
那我可以怎麼辦

幾多大好姻緣就係敵唔過他人的閑言閑語

人地閒言一句
破壞人地

所以我依家都唔多講野

早啊
醒咗幾次瞓唔到啦

快去食早餐啦

平時都唔食早餐

早晨咁多位
自然醒左

的確人大個左
係會愈來愈靜
好聽啲就叫沈默是金
難聽啲就係避免比人以言入罪

佛系溝女

早晨晏覺兄

早醒乾乾b

早晨姣然兄

你唔係睇戲咩 睇邊套

Avengers3

優先場？

我都想睇～～無女女睇

自己睇/同仔睇

誠徵一位絲打陪我睇

唔想唔小心破壞人幸福

睇緣分

感覺同仔睇呢d 戲開心d

見你咁有誠意講兩次 就你喇！

好靜

返工呀唔駛做咩

禾刀番緊工

半日定全日？

半日啊 跟本返半日就好on9
3個鐘做到d乜

全日

約好你啦

返半日？

冇錯！但啲公司就係咁on9
收一？

係啊

慘
努力扮工

係呀就收工

返十放一浪費車錢同時間

我返930收1

都差無幾喇

瞓醒

春！

早卡比！

原來已經41

早晨啊
尋晚搞咩咁攰啊

無街去既真毒揮手

番5.5根本on9
果半日根本唔會有output

雞脾！

早 唔係你搞嗰啲

唔出街，人地嚟你屋企呀⼁乛⼀⼂⼀⼃

係ON9
不過又唔好話無OUTPUT

我都覺得係on9的
返工中....

係囉 屌

連有人出POOL我都唔知, 太OUT了

早晨呀春春

少就真
都冇mood 做又做唔到大擅野

你收埋好多呢啲圖

無啊，冤枉啊

做唔晒星期一再做 SO9SAD

好悶

繼續追post
下個分分鐘仫你

閘住先

你唔需要知 因為係屈

今日要死去溫書 再見啦大家

又扮！

加油 殺啊

番到去開機
食下早餐去下廁所又半個鐘
實際可能番三個鐘得個幾鐘做野
然後交通來回一般隔離又個幾鐘
有時可能老細唔番 更加唔想做野

你梗係要加油啦

星期六腦細多數唔返

溫仔加油

呢個係喺seed巴dl 落嚟嘅！

早呀乾

我都要加油 去學車

未番過唔知
番完5天番唔到轉頭

全部都係聽d 5.5朋友講

幾點sd

咁0既話, 日日都好得閒

Mega進化卡比獸

有排 今次只食飯

行業問題, 注定無5日工

伯母我要食脾

咁你都搵得返黎覆我

主動抄牌ok?

誠意滿分
在巴諗諗

我都未有得食

我連邊個係伯母都未知

Hi!!

你伯母應該係吳太
好似係

夠唔夠誠意

我都唔知
真人好怕醜

吳太?!
唔識有女仔性吳喎

主動啲啦
佛系溝女唔得㗎

當場傾多幾句拎到contact 就可以pm

巧媞喎
昨晚先話同佢發展得好開心

肛門溝女咁勁架原來

加油呀
定係你想繼續A0!

ling c 又係 溝女咁勁

you win

Agger
感動未呀在

0079 wins
走馬

在在唔準溝哂d仔！

有料爆

決定介紹春春比你

溝你就夠

我冰有 趁人少少先敢上水既毒J

講就兇狠 做就碌撚咪我呢種

爆足一週
明年再見

春春有棍
啪啪在冇

@好緹 但佢好似己經冇上黎

今朝同邊件囝囝出去

在巴又扮野

溫書呀今日 一陣要陪呀ma睇E生

我都唔記得佢username

nth c 你企我個邊架wor

咁你去入grp算啦

在在係巴打黎

勤力又孝順
有冇帶埋女婿去？

你

伯母冇事嗎

同我陪佢睇
等佢加我分

下年可以派利士比你

LONG TIME NO SEE

我都唔知自己username

我企理個邊

話時話 好緹username 係咩

佢加你分但你派利士比我

人少少唔逼害你啦

我都唔知

唔想收利士咩

Diu u la

你又唔add我 屌

想溝在在定伯母

理度絲打add我仲好

why not both

親子

係呀，你去左邊呀

在在出左pool?

收工啦 屌

你同正宗肥矮毒柒講呢啲
會唔會太傷人呢

至少唔窮

發夢同現實世界唔可以搞亂㗎

佢FF多左
你啲咁嘅事呀

無呀！！

老豆

窮在骨子裡

難道你有目標

人多先

I am not your father

人多先屌

毒撚明白即使有目標
對方也不是自己的

啱啊 特別個d女神

@在在

女神只可遠觀 不可觸碰

女神都會寂莫個時去搵你既

如果變咗肌肉卡比 女神就係你囊中物

未收工

有安全感呀

有冇女神收我做兵啊

好快就會 去緊gym room駐紮

諗住一個去睇戲。有咩好介紹？

末日困獸戰或者打死不離歌星夢

冇睇一排 邊個同邊個一齊左呀？
懶得爬文

挑戰者一號

無聲絕境

新人路過

有無網上新出既推介

Hi i am new too

扮咩呀seed 哥

在同晏覺

好似係

每個post 都新

人呢

上堂個老師遲到三個字

真毒報到

斷

冇人

真毒真係好悶呀weekend

Lingling上咩堂？

斷下都好，唔洗單基

偽毒！ 一車車！

睇後感: 毒撚救地球

@0079 同佢出街

無睇
但地球要毒撚救
咁地球都係玩完好

英文 要考ielts

追囉

最後仲有女

我係到囉

快啲再開tg group傾下計啦

勵志呀

連輸7場

大波美女

同偽毒開都係潛水

尋晚有冇人carry 你呀

盛夏巴好勁 阿花同佢組咪唔駛輸囉

上水啦咁

打機渣果d毒撚人生已完

玩左場輸左就瞓哂

文迪bb

種種

快d叫佢開驚mark實佢

起身毒自食晏

我都係
去文青cafe扮下非毒

文青
毒撚表示只敢落樓下食牛雜河

文青

我茶記好難食
呢個禮拜又食得太多金拱門
weekend食好d姐

以為大戰幾千場

船P劈下酒

叻喇威喇 知你mk喇

我只敢落自己茶記食

毒自去偷歡

我死毒撚出街捉Pokemon 咋

quality of life

幾時add我呀 唉
真心

捉左夢夢未？

屌
我隻隻pkm都有玩
係冇玩go
知唔知點解？
因為毒撚唔出街呀

balance下姐

冇呀，佢地瞓左我自己繼續打

@卡比 @中出 @光年
開game呀

add你做乜
大家都毒撚
add咗都傾唔到咖啦

未 太渣唔識玩

屈機

好似你咁講真係一秒就扣分
等下一個

又話要食翠華放題又笠水
好廢

嘩 你唔駛訓覺架

如果佢係有緣或者有心
就聽我解釋

可惜
感情沒如手

要

2月

雞脾 番黎啦！

水瓶男更仆

天蠍男
有咩可以配對

星座

weak

佢好忙呀 你line慰問下佢啦

射手座 11/22 - 12/21
今日運勢
2018 / 04 / 14 (六)
週末依舊很忙碌，建議要甘願做、甘願受，另外有利於接觸專業人士。感情方面彼此可以互助合作，讓你感覺非常好，並且會對另一半另眼相看。幸運色是藍色。

那有另一半

最憎人馬座

對唔住啊大佬

打完一場已經兩點幾 第日要返工

自然醒
但好眼訓

花花需要你

訓多d啦
今晚仲要開

未收工
btw, 我廢J 黎

是咪地方的花花？

你係seed絲黎 糕

按此與美女展開激情對話

唔關你事
你唔係ex

開完兩晚啦

tg plz

今次我之前嘅留言

你今日返全日工咩原來
哈哈哈哈哈哈重未收工呀

Hi 蟲

蟲蟲 hi

氹下我先講

我比較想要純情對話

收工了 不過今日出街，你地加油

爽皮啦

咁實有野傾
唔好藍tick咪得

偽毒

標示為偽毒

蜰

我巨蟹

集屍廣益 有幾日hea有咩做

執屋

或者膠遊行下山

食訓屙

俾次機會

玩緊食雞

過年個陣執咗幾日
成間屋執執咗好耐

跟中出巴去船p 玩beer pong

又食 好多雌激素呀

我要收花 最好繡球花

同唔放假一樣

又唔是同女女出街 唔計

請笑納

係白馬村見過，真係好靚

Lingling想去船p

可以食多d，訓多d，屙多d

冇誠意

笠您老尾！！
食二手飯啦您

好多大隻仔
諗起都濕

佢橋底辣蟹！

同女女出個啲就唔止叫偽毒架喇

需要愛

不需要

人馬膠汁

我知，果d 叫乘夏抽花

你又比人馬傷過咩

對唔住囉

好惡 網絡hey0

邊度濕

呢到個個都需要

人馬

師兄好夾硬呀喂

我呀我呀

人馬世界第一

夾硬但真實

需要中出

對唔住都冇用
蠍子比人馬一腳踏到粉碎
邊有得反抗

胳肋底

食屎啦你

果張係喜記辣蟹ok?

地方的__ __
需要中出嗎

變成完整句子會唔通順

地方的出嫂 需要中出嗎

在你又傷害邊個

地方的毒撚需要愛

我， 佢話介紹伯母畀我識
假㗎

佢話最憎人馬 咁我係人馬

同你伯母睇緊中醫 激死我啦就 係咁同人講西醫話我乜乜乜

睇醫生睇成點呀？冇事嗎

咁緊係地下濕
船p 有水 地下一定濕

人馬圍爐

睇中醫面前廣西醫

同喺和尚面前講耶穌冇乜分別

咩事睇中醫

天蠍座表示：要用深紅毒針毒死曬你班人馬

一齊圍

小心地滑呀lingling

我是一個人馬毒撚小子

只係你咁啱遇到唔好既人馬

咁好嘅人馬會係點㗎

對唔住囉 我唔係人我係真毒撚

我只係拖地姐姐

唔係人馬

莊

好似我咁好

好似我地咁心地善良

餓

你有三個老婆唔好

毒L有的是0

呢啲只係幻想

單戀也是正常
天生我太善良

咁咪搵個一

毒撚人馬召喚

聽過果句是
他不夠六寸長

好似我咁

好灰
唉
咩都冇

渴

好多下午茶
吉野家$21小菜牛窮撚救星

咁唔該你幫我去睇game報價

啱啱飲咗杯給不遷怒好爽

希望搵到
唔駛起度繼續ff呢

搵一唔難
搵女朋友先難

我是文迪。
不是青

文青迪

來自九州的問候

要我係咁叫停佢

旅行

mk在

D更年期問題，又見暈又企唔穩，心累

花花

而家應該睇完啦

有冇買盒靜心送比媽

呢到人馬多到可以坐一圍

蟹子here

毒撚已經折返，太多一對對

你返工啦返工啦
買盒靜心比媽媽
等佢冇曬煩惱瞓得好啲
日日買餸好容易

好似係咁唱

我心都好累

明明係偽毒...

人馬再一次傷害

水瓶在此

證據呀屌！

水瓶

又瞓完晏覺

可惜你是水瓶座？

放假真係爽

幾時add我呀 唉

見到數字巴係隔離 post 放負

link

都怪你

我就係證據

有冇人carry我食雞

日本白馬村? 我想去好耐

收工啦？

你就係偽毒
偽毒洗星期六日摺喺屋企咩

返工都係係度打

我個名已經說明咗一切

成日比佢當出氣袋屌

今日咁乖陪媽咪應該屌少日
你今日安全鳥

放負link呢

翠華送題

過豬嘅生活

比個正皮你幫推

快d add

天蠍

唉
以後唔上黎

唔好啦

又係79同大大

好羨慕比春姐挽留

食飽雞？

食唔到呀
要俾個電話抖下
熱到hihi

人馬一圍
其他夾埋一圍

蟹係度

毒氣雙子係度

食檸檬就黎酸到胃痛要洗胃

天蠍毒拎

天蠍毒J+1

蟹子x3

正 做完gym 勁爽！

啲偽毒唔見哂

出現了，啪啪在

原來事實係咁㗎

形容得好貼切

一早上左水啦

I am back

點會呀你 beer pong

好無睇??

扮晒野 快D答

我律師未黎之前唔會答任何假設性問題

你都唔係去汽水機飲芬達

教我點叫酒

絕交!

成班即刻出黎扮唔係偽毒

你屈不到我吧

Nothing

酒精濃度低，易入口

好似係

呢杯先奶野呀?
跟我飲Black Russian啦

留名學嘢

去睇戲既偽毒

竟然去睇戲

討伐

屌點解要爆我出黎

下次一人一杯black russian

飲一杯即醉

真毒

唔會架呢杯,慢慢飲成晚

兩位大師

我酒量好差

我先係

大家都係ok?

我心情好差

係浩然大師

我絕對係

可以玩到beer pong就夠

Deal

長期駐守

捉住佢

花生巴

beer pong出

律師到啦

文迪跟浩然大師去飲杯酒
醉咗唔記得啲野佢

推住人地隻手所以淨係打到

都話係 water pong

春大狀

留名等執屍🤤

明日訓醒
菊門會好痛
便秘問題解決

Nth絲

好悶呀

幫你拍片留念

春春要執中出屍

春春要執beer pong出屍

浩然的特別癖好

我無請律師喎

執返嚟比絲打拍賣

直接判坐監100年

明明就想自己食

打字真毒撚

唔知好唔好食

睇場戲都100年
啪啪啪,beer pong個d點算

佢有罪！
捉住入去執番蜆！

死啊

支持

我要1001

要唔要申請法援

而家唔係事必要你講 但你講既都會成為呈堂證供

大家不要爭

仲有幾個大佬架

去camp

去船p

中間漏左好多

1001未

1001